石鏡泉你以為潛去加拿大就無你乎？

推俾你哋D加國親友，再摷條契弟出嚟！

中國商業間諜

別讓他跑了！
一同共享大灣區榮耀！

外國勢力介入

點解仲未聯絡FBI通緝煽動暴動既暴徒
黃台仰又識拉 呢d又唔撚拉

Push

俾加拿大移民局了解下打仔論先

‘前’經驗日報副社長？

泛民可唔可以呼應公務員罷工 再提出全港大罷工

send左俾加拿大朋友

暴動/暴亂之父 專門擾亂世界各地國家～

冚家剷，七十歲咩著數都有晒仲阻頭阻勢
別讓石鏡泉跑了，查佢有冇交足稅

中國間諜一名

順手查埋鄭若驊老公啦

要引渡返香港受審, 煽惑暴動罪

唔好比佢走

個個都話成立獨立調查委員會
其實應該直接去海牙啦
呢單野去到加拿大都無用

推

去信加拿大要求取消佢國籍

Up

此人極度危險，策劃恐怖襲擊，有無人去信加拿大政府呀

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

失物追蹤聯絡，失主記得問對方入面有咩先好接觸，免被恐怖騎劫，找回失物記得通知我刪除
7.21 上環 -

將呢條恐怖份子滲透香港歷史詳述散去全世界

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

屌你老母 冇做過洗撚走啊

有冇英文牌 比大使館

追究到天邊

辭咗職仲要即時生效

加拿大同香港好似有引渡條例

正人渣 食香港人血饅頭 有人性的人 都要摷條仆街出來 去到邊處都唔俾佢正常生活，永遠受世人唾罵譴責。

push

推

唔好唔記得飛天南

最好去到心臟病發 唔死得做植物人再部扔去黑龍江

全球通緝令

加拿大香港人做嘢呀

寫英文喇

有冇email

光復香港 時代革命

遣返

英文版
之後交比加拿大移民局/情報機構

選擇性 執法

bump

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖

恐怖分子潛入愛好和平嘅加拿大
唔舉報唔係人啦

偷偷地幫老母開咗AirDrop

幫老豆老母開Airdrop 等文宣手足做下嘢

香港加拿大有引渡協議

x2

推 報俾加拿大政府聽

人渣：殺無赦

唔好放過呢種人渣

一人一信同加拿大入境講聲

又係温哥華
同又係喺温哥華嘅on Q一齊落地獄啦

唔該send 埋呢條仆街Syrinx Wong俾你地加拿大朋友睇
小心呢d人，好危險

推呀

祝佢去加拿大做過街老鼠

有無巴打整到英文version 嘅通緝圖

聽講 加拿大 成日有熊出沒 比熊食左係好常見既事

間諜去咗加拿大🙄